uniqlo係咪痴左線，宜家走黎賣褸

第一日出街？

睇錯賣樓

一入去 有種轉季嘅錯覺

X2 唔係盲唔盲嘅問題，係冇諗到賣褸都有人開post

佢第一日入u記

我入左黎見到啲褸先知睇錯

Btw樓主做乜鳩姐

睇錯

做乜撚野 買黎去旅行著唔得嘅

七月番秋冬貨好正常

x3

大把鋪開始賣秋冬 加上而加買平啲

凍到仆街啵

諗住入來睇下uniqlo出左咩樓盤廣告

X2

睇咗賣樓x5

+1

仲心諗幾時賣埋樓

早兩個就換季呢個風真係U記帶起

應該就凍個排就做折 凍緊做正價 凍完再做折

宜家30幾度啊
凍架大佬

死毒撚 唔死都無用

一開始睇到標題心諗uniqlo搞埋地產咁勁

有人去旅行會買定衫去凍地方嘛

u記都要打手

坐左幾多碌

咪撚on9啦

大熱天都有人着褸 賣褸有咩咁出奇

今日先見到有人著羽絨出街

sorry 睇錯你個句賣樓 差啲想屌你

U記一向七八月賣秋冬野。

知唔知香港係濕凍？三十幾度等如北極十幾度。

11，12月去歐洲交流，有無保暖外套介紹

U記不嬲5至6月返羽絨
利舞臺果間 好似全年都有
利申 前員工

識買梗係趁仲熱買定先，到轉涼想買就好多款都冇碼

Fake9joh

今日凍撚到我成身汗

認同

睇錯賣樓 嚇撚死

賣褸未夠
撈埋地產

係咪上年太暖賣唔晒呀

準備應你：執粒咪賣左個舖位佢囉

清貨唔俾咩

新地產商

毒L發現新大陸?

唔俾返工office太凍要買褸?

睇錯賣樓x唔知幾撚多

我都係

你第一年出街

一睇標題個下心諗樓市就跌所以要賣樓？

一堆盲撚
利申：我都係

大型時裝店賣褸有幾出奇呀 咁大間鋪全部短衫短褲先得？

睇到圖先知自己on9左

樓豬個名

大型連鎖時裝店係好早就賣下季野架啦

屌 未入黎仲以為uniqlo玩埋地產

睇錯左做賣樓

樓豬幾歲

仲以為uniqlo睇淡樓市

樓主係咪痴左線，宜家走黎開post

一樣睇到賣樓

黐線過千正皮

但講真
有好多香港人都係咁
夏天問有無羽絨厚褸打底賣
冬天問有無短褲泳衣賣

仲諗住睇下uniqlo 啲樓咩樣